台灣 一年一度 搗毀專制獨裁圖騰 砍蔣介石銅像

政大蔣中正騎馬銅像遭鋸馬腳

政大後山的蔣介石騎馬銅像的馬腳被學生砍斷，引起網友激烈討論。

砍斷蔣介石騎馬銅像馬腳的學生發佈聲明指出，這是為了抗議以前獨裁時期對人民的壓迫，並敦促政府儘快進行轉型正義。

對此行為，政大學生反應熱烈，有人說馬是無辜的，為什麽不砍蔣介石的腳，還有人說這樣以後就不能看蔣介石的馬換腳站了，相當幽默。

d台仔真係弱智
年年都消費228

中華民國已成過去，兩蔣遺物應必消除，轉型正義乃大勢所趨！

問過南部未？